會唔會人係唔應該講大話架？

其實需要大家誠實先可以建立一啲嘢。

舉個例呀， 當我哋好多人都偷情出軌， 或者内心有咁嘅慾望， 但係講大話嘅時候， 會唔會其實婚姻愛情係可以存在另一種模式呢？ 對好多人嚟講， 不過好多人阻止。

好多國際裡政客與政客間嘅交流同埋兩人間嘅貿易， 其實唔講大話嘅話合作會更加有效率囉

Google translate

In fact, you need to be honest before you can build up something.
For example, when a lot of people in our country are cheating, or have great desires to, but they are talking big, will there be another model of marriage and love? There are many people will to, but many people stop it.

For the international relationship between politicians honestly cooperation will be more efficient.